傻閪先會瀨特區政府唔封關，配合武漢肺炎鬧劇

弱傷風封乜撚嘢關？不如封你老母個臭閪好過啦